

Исполнение: Денис Карандаш Григорьев
Продюсер: Денис Карандаш Григорьев
Текст: Денис Карандаш Григорьев
Аранжировка: Александр shaMan Мигунов
Запись, сведение и мастеринг: Николай Nick Воронятов /New Tone Studio, Нижний Новгород/

Предисловие
Жизнь учит, на память оставляя шрамы.
Каждый день эк...экзамен. Ммм...
Мне снятся песни, как Менделееву
И все мы вместе... Нет!
Мне снятся песни, как Менделееву таблицы
Таблицы, страницы и птицы толь...ммм... не.
Куплет 1
Мне снятся песни, как Менделееву таблица,
И я исписываю страницы.
Кому-то эти тексты вместо учительницы,
Хотя мне самому многому надо учиться.
Как птица дикая и в клетке —
Если меня хотят погладить, я кусаю руку метко.
Ты знаешь, мои предки были против рэпа в корне,
Но рассудила нас судьба — им было больно.
Кто-то в лаборатории, а я в квартире
Пытаюсь шевелить твои руки, ноги и извилины.
Я как драйвер между ними,
И что бы там кто про меня не говорил.
Я остаюсь тем фанатом музыки по части
Того, что принимаю в ней посильное участие.
В сериалах страсти, в моих песнях страсти тоже
Мурашками по коже, давай подытожим.
Припев
Прости мне, прости мне то,
Прости мне, прости мне то,
Прости мне, прости мне то,
Что эта песня никогда не станет хитом.
Прости мне, прости мне то,
Прости мне, прости мне то,
Прости мне, прости мне то,
Что эта песня никогда не станет хитом.
Куплет 2
Шоубиз, прости,
Но мне до тебя не дорасти до самой старости.
Мои мелодии порезаны с пластин виниловых,
Не продать в формате миди.
Если отправить код на любой из номеров
Твой мобильный не получит ровным счётом ничего.
Я не из тех, кто обрастая жиром,
Доволен, что стал рингтоновым кумиром.
Всё это для того, чтобы ты был задетым.
Грусть обычное состояние поэта.
И в состоянии этом грусть переходит в злобу.
Этот мир не изменить, я уже пробовал.
Я уже пробовал, стоя на баррикадах стилей,
Я уже пробовал, в офисах душных сидя.
Иссякли силы, остались только тексты.
В этом нет причины, в этом нет моих протестов.
В этом нет соли, как сахара и перца.
В этом есть ритм, ритм моего сердца,
Что продолжает бить, в такт бить...
Я не хочу быть кем-то, я хочу просто быть.
Припев
Прости мне, прости мне то,
Прости мне, прости мне то,
Прости мне, прости мне то,
Что ты и я называем моим стихом.
Прости мне, прости мне то,
Прости мне, прости мне то,
Прости мне, прости мне то,
Что ты и я называем моим стихом.
Американщина... Ты готов? Я готов! Давай!
